轉過行，再番兜，見工可以點解釋？

自認弱智

乞求佢比次機會

你真係有料既洗咩解釋?

試過啦
咪話出去試過其他行業，然後還是覺得你最好嗰啲囉
講到行過其他路先知呢條路最適合自己

我都諗住係咁講

more pls

周國賢 - 有時

不外乎話有d野唔試過唔心息，而家試完都係覺得呢行好（倒如係運動野咪話都係做返興趣好d）

ths all!!

其實最緊要俾人見到你有決心番兜
黎緊幾年會點喺本身呢行發展你嘅事業，有咩計劃

周身刀 張張利